老婆歲數二選一

如果比你揀
你會揀細你十年嘅女仔 定大你十年嘅女人

大十歲嘅女人
細十歲嘅女仔

利申20歲 正皮

老女人辛苦你埋單

情景題：你係20歲 你會揀10歲嘅妹妹仔（非常可愛 得意）然後得佢長大先收成 定揀個好有女人味嘅30歲女人埋單（身材正 波大 有內涵 性格好）

10年後我30 佢20
捉佢去結婚日日砌

揀你老母咩揀

女人隻手都未掂過

死返屋企打飛機啦

咁惡 ff下都唔比